[90後回憶]Cookies九餅點排？

Mk stephy>細細粒elaine>鬼妹serena>大波gloria>狐狸精miki>tb theresa>透明人helena>唔係呀化>>>>>>>>>>>臭西angela

Stephy > miki >之後求撚其啦

miki>stephy>求撚其>kary

仆街仲賤撚過我

大波個啲反而冇人識

Miki=Stephy>唔撚識>樣衰怪>>>>>>>>傅穎

求撚其>Kary

Stephy>Theresa>Miki>是撚但>kary=八婆angela

theresa>>>>>>stephy>elanne>>>>是但>>>>>angela

我70後都一樣咁愛傅穎

九餅果期黎講
THERESA COOL得黎又靚腳

ALL

得Gloria一個大波之嘛